放假打通宵好爽

仲要同女女打

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

打咩

打飛機

你幫個囡囡打飛機